【物理jj】囯安法第四十三條，如果超越光速係咪有能力删除南京條約條款

《港區國安法第四十三條實施細則》

警方可於緊急情況在無法庭手令下要求服務商提供身分資料或解密協助，亦只須得保安局局長批准則可執行禁制行動（包括移除信息、禁止他人閱覽信息等) 。附表四條文具域外法權。

如題
(自稱)擁有域外法權(宇宙規模)